電腦硬件一問

電腦開機開到MSI及window畫面
之冇畫面 黑晒
開主機睇到風扇有吹風 火牛有着
顯卡冇轉
係一定顯卡問題？定有其他問題
求解 應該去搵電腦維修？

試吓換部新電腦

一換就換 notebook或者macbook 但都要整翻好部主機先

其實有冇話要幾耐要換機一次

咁未必係顯壞 咁我要電腦維修搞

用save mode 入唔入到

唔得呀 點算

試重裝windows

係唔係AMD

係msi

無細睇原來打顯

顯

唔太明 所以？

你

老

底板有冇display output 試試佢

母

係連登打顯卡會畀人屌㗎， 下次唔好喇。
打返顯示卡或者 display card

硬件傳心師出動。至少都擺低電腦咩配置先，你咁樣齋講好難知㗎喎

睇到正常開機畫面多數唔關 display 事。

試下 sata /m.2 插拔大法
外加 ram 插拔